著白飯魚踢波係咪環保d？

波boot個底厚d多膠d，有d仲要成對鞋都係膠做

踢十場8場都穿晒喎師兄

穿少少都可以照著

磨爛襪又要買

唔著鞋踢

唔踢最環保